c朗拿度無恥嘲諷對手

C.朗拿度的巴掌手勢

祖記和馬體會的歐冠盃16強可謂火藥味十足，而曾經在皇馬效力9年，多次與馬體會交手的C.朗拿度自然是焦點人物。開場前播報正選陣容名單唸到C.朗拿度時，主場的馬體會球迷就報以巨大的噓聲。比賽中祖記7號拿球時，馬體會球迷們自然也是毫不客氣噓聲伺候。

明明就係牙朗同人say hi